瞓唔著啊 聽日仲要返工啊

得反5粒半中訓

得返3粒半鐘

唉 晚晚都失眠

哇 反咩工

住得遠要長征

更加訓唔到

我媽入咗醫院
我都訓唔到⋯⋯

做狗了
返到公司